真係唔好學

好易撻Q咁

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

咁出去集會 會唔會塞到去唔到

TK就有